集氣 手足唔好有事呀！！！

我地約好左煲底相擁架
唔好有事呀